世界首富係邊個？

原來係amazon創辦人

第1同第3點有無conflict

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

人地成功
講乜野廢話都係道理
相反一個人係失敗
講乜野道理都係廢話

rothschild

批發->零售+物流

我覺得第一條太功利
自己係咁我會好唔舒服
當然可能亦因為咁所以我成功唔到

以為又會見到x10000000

大隱隱於朝 根本就唔會上埋呢啲榜

我覺得係李生，因為中國人好識收埋d錢同玩財技

唔好玩啦
你開amzn嚟睇下
三年嚟升咗四倍
李生多極副身家都未至於用倍數咁升

佢話開會會叫兩個pizza，要大家都食得飽，即係2-4 個人掛

美國佬d批好大架 忍者龜4個都係食一個

唔關事既部門唔洗開

不要和沒用的人打交道

不要和連登仔打交道

其實樓上巴打講得好啱，一個人成功唔係講一兩句，你就可以copy過黎。

無conflict 因為佢係真聰明
第三既意思係：你班庸人唔好自視過高係到懶醒，係我眼中係好可笑

十個光頭九個富

就算隔左咁多年，每次見到都係忍唔住一路睇一路打冷震 XDDDDDDDDDDD

第1係叫你唔好盲目social

因為其他富豪好鍾意講
"對咩人都要有好交情
因為你唔知有邊一日佢會幫返你"

但首富就認為要針對性地social先有意義